矛盾大對決 雞蛋仔vs格仔餅

識食既一定食格仔餅，同樣價錢有花生醬、煉奶、糖 絕對屌打雞蛋仔
正評：格仔餅
負評：雞蛋仔

格仔餅

雞蛋仔冇乜味

其實點解雞蛋仔仲可以生存到 比人屌打到咁

加大量煉奶花生醬

一定係格仔餅

雞蛋仔